梅森早就离开了Groupon，但他仍然有点爱开玩笑。 描述筹集3000万美元，以构建下一代视频和音频编辑工具|英格丽·伦登|月12日 
 一个开玩笑的人开玩笑说，利伯蒂大学是唯一一所足球运动员和书呆子享受同样多性爱的大学。 所谓的弗吉尼亚大学。 绑架犯被指控在基督教学院强奸迈克尔·戴利| 2014年9月28日|每日野兽 
 “白思豪政府的第一次掩盖，”一个打趣的人开玩笑说。 白思豪的罗斯福圣经到底发生了什么|迈克尔·戴利| 2014年1月3日|每日野兽 
 一个开玩笑的人在推特上写道:“我让人们不投票给你的父亲，从而拯救了数百万人的生命。” 乔希·罗姆尼尴尬的车祸“自拍”|Lloyd Grove | 2013年11月30日|DAILY BEAST 
 更确切地说，汽车行业的这条小尾巴开始左右整个行业。 特斯拉的崛起迫使其他汽车制造商加大对电动汽车的投入丹尼尔·格罗斯2013年9月25日每日野兽 
 库马尔说，最终，“信息纪律的努力往往不起作用”，人们终于开始议论纷纷。 2013年8月23日，Lloyd Grove， |DAILY BEAST 
 “我给他们买了靴子，只有当我进入上流社会时才穿，”有一天，一个鳕鱼部落的人对一个荡妇说。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 当一个人正迈着大步的时候，一个想开玩笑的人突然把所有的灯都关掉了。 离奇的故事|各种 
 城里一个有名的爱说笑的人说，现在的女士们戴的头套都是露骨的假兜帽。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 如果整个世界都不向他靠拢，那些冷血的唯利是图的多余的人就更糟了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 和她一起来的那个人是建筑师德尔梅特——一个大懒汉，但充满乐趣——一个天才。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯